# Curso Azure DevOps - Alberto Picazo

Vamos e empezar sección , viendo que es azure devops, como podemos crear una cuenta de azure devops y usar los demo generators, para tener ejemplos practicos para empezar a trastear con Azure Devops.
